去咗北海道旅行 按摩係邪骨？

最近去旅行，一入房就見到個按摩牌

想知佢個疲...部分係指邊部分？

唔好on9啦

求教，點解+個個部分貴成3000羊

鄉下仔出色之有色心無色膽

鄉下仔出城之有色心無色膽

係窮啊DLGH

90分鐘係咪應該貴過60分鐘呀

樓主你咪試下按按下叫佢幫你打飛機啦。

係蠢呀

又好似好有道理

有冇諗過呢3000円係貴係多左30mins

因為我見佢中文個解釋係咁

お疲れ部份，指你邊度攰就按邊度

你話條丁攰咪同你按丁囉

如果黎個男人咪弊家夥

去成人台問啦, 問吹水台班On9 得啖笑

男人先叻打丁

以為喺旅遊台問會有人解答到我架嘛

毒撚真恐怖

到時候就唔係幫我按摩，係拮鳩我

唔講清楚，毒撚就會有好多幻想架嘛

幫你吉出嚟咪仲抵

個處想畀女朋友破

屌你你估真係邪骨咩

都係夜媽媽冇野做出post問下姐